打爛中環站做乜鳩啊 美領啊仆街

係咪班狗做既?